[全能連登仔]想搵一首日文歌

幾年前唔知exactly邊年係明珠台music station聽過， 係女主音加隊band伴奏

記得chorus melody

旋律節奏好似呢首

有無知我講咩？

推到有

邊度可以upload 我亨既melody??

大家平時點搵歌？

Miwa?

Up去soundcloud?
用soundhound/shazam搵歌?

女主音唔靚女， 好小肥

生物股長?好空範
女主音加BAND求其貼睇下係咪呢隊野

#lo唔該ching!
用呢個band名搵到

cls